其實講大話技巧有冇人研究過點提高??

有高強既騙術
人生應該會順利好多
好似克林頓咁測謊機都呃埋

要呃人先要呃埋自己，呃到自己到時就係真心了

建議樓主向中共學習吓，由武漢肺炎到日本、意大利肺炎嘅過程

中共呃自己同愚民啫
稍為有少少智慧嘅都唔會信

要呃人
先要呃自己

我都想G...

Ching又派膠子。。。
你已經講得好勁
成日高級黑小公主

有冇人覺得珍妮個八婆feel真係好重?

我純情小白兔
btw禾刀吾系講緊距...

有時見到d毒撚(本人都係)
講野口窒窒又緊張

有時唔知佢講真話定假話

所以你技巧咪未夠高

無人話要100%時間信

講個下信咪得

講大話最緊要七分假三分真

侵侵咁?

其實一個成功大話多數要有真實的元素起入面，可能係你睇過/經歷過的野，再將d 野build up 上去就okay